C朗其實份人工都幾平，又做球員，球探，領隊，總裁

遲下做埋主席，名宿

樓主一個鐘頭已經開咗4個C朗Po

有冇咁少?

睇來樓豬好撚鍾意佢